老老實實 而家既反對肺炎診所遊行同預約被捕有咩唔同

人數唔多 但次次去到中途就會有人set幾個垃圾rb
跟住班狗就極速入場拉人 仲要拉晒勁多唔關事既手足
真心諗唔撚明